女人係最浪費食物既物種

次次食飯都見到女人食唔哂
2個女人加埋可以整到多碟
我知你有比$但你食唔哂咪叫少飯

女人以為食剩飯係顯得可愛

一日唔到100歲都唔好比飽飯女人食

有愛心就真，留比人食二手飯

有男友老公個d咪唔會浪費

大快活真係最浪費食物既餐廳
D餸得幾舊，飯就多多，唔夠餸飯
搞到人剩咁多飯

下午放lunch咋，次次都見女人食唔哂

我都食唔哂

少餸要屌大快活
但剩飯就係個人問題

屌你男人手

食自助餐 個frd拎炒飯 食剩左
之後佢出去拎第二轉 再拎炒飯

ex成日食淨嘢
都要我食哂

有男朋友幫手食都好d

有咩意思佢咁做

我坐個位上手係女人斜對面係男人手有咩問題

女人淨係食餸
唔鍾意食飯

依D係挑剔

凍左唔食

我就次次都岩岩好，d人一味淨食餸多多都唔夠餸飯啦

試過去大快活叫少飯都食唔晒

其實無關系，佢地當見到自己食唔哂仲有一半個心係會好開心 叫左少飯叫哂個心就會有內疚感

少飯又驚唔夠飽
正常又食唔晒

我好細食㗎咋

叫左少飯啲飯都係好撚多
有啲衰到直頭同你講無得少